條女著到咁 邊個忍到

對住木耳難忍啲

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木耳呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

點樣del post

Don’t push

重推緊

hi

咪推

仆街

拉

曲線自爆

下次小心啲

7到

有冇新野

Push!!!!!!!

樓主個樣好毒，幫你推下

push

直線泥
人類總要重覆相同既錯誤